#####################
Systemvoraussetzungen
#####################

Als Add-on für die i-doit CMDB setzt das MedTec-Add-on natürlich ein funktionsfähiges i-doit voraus.
Weitere Einschränkungen sind bisher nicht bekannt.